遲出糧死全家

之前番某某冰雪節一月糧到依家都末出
催左成兩個星期都仲話處理緊一句sorry都冇
屌佢老母

要去勞工處喎！要keep低wts記錄

勞工署啦仲等
7日無收到錢已經去

唔洗通知直接去就得 ？